科學實驗證實思維可以改變物理規律

科學實驗證實思維可以改變物理規律，有冇人可以解釋下？

尤里 ‧ 馬祖金：腦脉衝可以令激光束發生偏轉，腦電波可以改變數千公里外水的物理特性

有冇人搵到相關既實驗資料?

樓主加油
希望可以publish篇文去sciencedirect
我出番去先

cctv...不了

又黎量子物理大師？

人既念力仲可以屌死d仆街仔

上youtube好多片
最出名係推石仔

有冇關鍵字比我搵下?

海賊王嘅霸氣原來有科學根據

遠距離佔中

真
我試過用念力搞到特朗普打乞嗤

真

試過念力射精

呢樣真係 試過好多次都係差小小

量子力學

呢啲post總有啲On9仔自己無知但排除一切可能性

事實上如果條片真係講改變物理規律既話好難令人相信

改變物理現象就唔同講法

師兄, 可否解釋下現物理象同物理規律個分別

佢地認為現有科學先係科學, 未知科學唔係科學

揾唔到片中科學家嘅資料

正面思維對水份子的影響

真，以前上高登就知可以念力打丁

鍵盤佔中就得
念力佔中